邊個話Smartone廢同我企出嚟

298無限上網Plan

已經過左6GB仲有咁嘅速度
快到車尾燈都見唔到，你慢係因為你手機廢

二百幾蚊

呢個速度對得起咁嘅價錢